女友守則

1.包容男友過去，每個人都有過去，平静對待對方過往既關係
2.比男友一個空間，吾好嘗試教佢地做野，吾好過分指指點點
3.留意比翻男友面子，佢地面皮好薄架，自尊係佢地最後既野
4.吾好叫男友(初哥)猜度妳既想法，一個懵懂既少年又點知咁複雜嘅心思，如果估得到，都吾知佢經歷左幾多事同人

總之做個好女友la
預祝新一年各位蜜運來臨

吾你老母

教男朋友寫字

含撚，任屌，不派帽

處
但要比我屌